fresh grad懷疑人生

Business grad 但係對自己戈行完全冇興趣 有咩工種係冇重覆性，可以出trip，岩d坐唔定又中意諗野既人？ 做event?

Management consulting

飛雞

Consulting / advisory GPA 高intern靚嘅可以試下
一唔係咪 marketing 囖

如果你㡳fresh grad，要特別同你講，返工本質係一個用痛苦換快樂嘅過程，頭三十日有興趣得黎到第三十一日有錢收係癡心妄想，單單用無興趣黎轉工原因係幼稚！

戈你老母咩
最好搵份乜都唔駛做，un un腳一個月十皮既工你添啦可

去做空姐空少,導遊
又有得飛黎飛去，包你坐唔到定
Fg可以去到出trip真係唔多
比你出trip都係公司成本黎
機票酒住食飯
你fg 乜都唔識比你過去做咩

空姐空少真係樂趣多既
但係要捱通宵

細路仔ff少陣 你以為出trip好好玩
你出trip個return 唔多得過個trip cost+人工+margin
公司會唔會收貨你估

我見到你d要求我都懷疑人生

去到第二度仲要同個客困獸鬥
就算跟上司/腦細去都死
係香港六點就收工走
出trip邊有得走

真係以為出trip去旅行咩
仲慘過平時返工

外資merchant 可以

請三思

樓主又唔講下自己background 點比意見你

GPA唔差咪報個2nd degree/ Taught Master轉行囉